有冇巴打考永孝街

黎緊3月考棍van
有冇巴打有師傅介紹

前日考完 pass左 條路好好行 我師傅都非常好 多謝師傅

可以pm師傅比我嗎

好似比其他路試長好多咁

長 但係就好順暢 多直長嘅大路 幾好行

咁又係 係永基路果到多伏位 轉上去咪又係葵盛圍果條路

我一月考take2
希望pass啦

我12號考
一轉永基路 但對面有對頭車
成日都唔知停低讓佢定慢油直出好

一take，冇大家講到咁難，
基本上出咗工業區就pass 左8成

考轉左定轉右？多唔多死車？

可唔可以介紹師傅

推一推

易啦

我1月考